又想騎劫我哋六區開花？

唔好信泛民 六區開花 佢見你就成功就想搞沉你 見你失敗又扶起你 想搞永續社運。明知聽日港島區全境封鎖仲想拉班人去送頭，又想騎劫我地

【逆權運動】民主派承接國殤遊行 李卓人長毛等以個人名義由銅鑼灣遊行至遮打